牙Nancy就咁影對波係咩意思

咁能大對想J死我咩

佢都想紅想退團姐

做我條女咪幾好

竟然係果個nancy

你想講家燕媽媽呀hahaha

hahahahahahah

係呀hahahahahah

sor lor